做gym既巴打你地月費幾錢？

做gym既巴打你地月費幾錢？

學生果陣操康文90蚊一個月
不過學生證黎緊9月到期

但唔打算繼續康文操
無barbell操唔粗對腳
有都係得60磅
然後操背啲架撐都開始覺得麻麻，
唔太夠操

所以想轉出面場操
有無咩好介紹？
同埋月費幾多到？
簽約有咩要注意？

岩岩出黎做野未簽過大場約
怕中伏
問定

無言感激巴打們先

pure?

想問pure係咪間間都得
定要指定？

One Club 七百幾到九百幾
All Club 千三到兩千到

師兄知唔知waterfall咩價？

phyiscal 最平幾錢，依家兩百頭
出年年頭到期

WATERFALL好垃圾
排隊多過做

400

Anytime 果間呢？

$550一個月

樓下會所，630 蚊半年

1199 pure

咁抵

其實係咪間間都可以自己saving ac每月扣數？因為自己無信用卡

樓下政苦體育館做280一年

打錯 係一個月280

收錢 做地盤

有冇邊d而家係唔洗一炮過畀一年兩年
可以一個月一個月咁畀

Physical 依家好似$150/month
簽20個月
我係學生都想轉去做

聽到一陣心酸

有咁平咩

我都想要呢隻

地盤都好難練到bodybuild果種，連physique 都好似車邊，練鋼條都還好

旺角間pure仲多人過physical
機又少 唔明點解有人join

p記 5千幾30個月

睇下目標係咩 要練好靚 線型好完美地盤一定唔得

但大隻 實淨就可以

咁平

邊度搵返黎

做個gym都貪名

之前係waterfall 500左右
地點實在唔方便
依家轉左Goji 都係500左右

300蚊Per Month仲要簽三年
貴到仆街

冇可能

舊Plan? 依家加晒價喎

有無邊間係可以遂個月比？
除左康文署

anytime
不過算貴

一年約唔洗一次過比
信用卡每個月過數

waterfall 550
pure 銅鑼灣做緊學生價$850
之前問all club好似要$1200-1300

學生都要850
真係狗也不屌

Cwb pure 899一個月 要簽1年

水記500我就腳 知唔知洗唔洗簽約

公司樓下CLUB HOUSE 220/月

Fitness first 7百幾 all club，逐個月比

一樣5千6到 計返每個月貴康民處幾蚊

no contract ? is there any registration/first time fee?

一分錢一分貨係咁㗎喇
做過就知值呢個價錢
我開頭以為waterfall 收得$550入面都唔會差得去邊
點知啲教練咪又係physical 質素不斷sell人嘅mk仔，一唔幫襯佢又比佢騷擾住

pure入面班教練起碼有規有舉就算唔報教練堂都會主動私底下教我玩下，每次見到又打個招呼

950咁平既？
我1200

年尾諗住投身玩club，求經濟plan

咁個價算唔算貴？
我都係貪佢就腳，雖然要去葵芳果邊
暫時康文做緊，

利申P記
其實你做慣做熟，有返少少身型，佢都唔會搞你
講真你有返咁上下件頭又唔係鳩做，佢都廢事逗你喇

最重要都係果句睇自己負擔能力啦
想平平地咪P記康文署
畀得起錢負擔到想做高級啲咪pure

我唔驚其實
睇架撐同就唔就腳主要

俾個靚女開左張床單，簽左90萬

夏天實唔減 多水魚

其實多數咩時候減

9月完約等過檔

轉邊間巴打？

有無邊間係200 樓下架？

可能TF
我有時坐係休息區等朋友都聽到有人話完就唔續

0蚊
公司有gym room做

好叻仔喎

搭單問FFG幾錢一個月?
係咪sell得好勁?

唔好比人劏啦

操背玩引體加啞鈴啦

操腳就單腳蹲加啞鈴

lm

唔續pure? 原因係？

D CS串77 又多人
我講緊mk果間 粗眉果個

香港學生哥做gym真係好難

請問Goji 會唔會再迫你跟教練/ 買堂/ 其他附加費？

真心簽Waterfall一定後悔 D機垃圾都算
啞鈴個位細過我屋企

提提你，TF星期五晚7-9好很多人

九月到期想轉physical

但呢期德福準備開，聲稱有特別promotion，都講緊成 320 x 24 個月

我而家join就有幾個月交雙重月費（舊+physical)，加上我唔係幾信佢個爛鬼promotion得而家先有

我好唔好等9，10月先再去睇下

屌之前問199x96個月
On99
有無p記sales可以留tg?

fitness first
每個月738，1年約逐個月過數
9間club任玩，毛巾同衫包埋
行過周身汗可以上沖返個涼先，用盡佢

1200 pure
Cororate discount

想玩北角fitness first ，有冇sales

有個叫keith，不過搵邊個都一樣，記得拎贈品同埋唔好參加pt試堂

但入過去問 ，成三千蚊雜費 ，月費又一千

3000蚊雜費
我唔使既?係咪搞錯左?

半年前問

又咩checking
又admin cost
又教學堂一節

南華會

More
但南記是咪24/7

有冇巴打係屯門仁愛堂可以carry我呀
用舊生帶新生個個優惠

利申 唔是做p記 唔洗聯絡我

想每個月比自己打上card centre 做分期啦

100個月

最多接受一次過俾一年 年費咁俾

要平就一定繼續康文署

做緊goji
One club 一個月計返$392，逐個月autopay
暫時新場好少人
一個月可以上10堂fitness堂
覺得幾抵玩
女朋友直情純上堂唔做機

The one果間好靚個場
不過現時得黃埔 尖沙咀 唔就腳

依排開埋九龍灣 旺角啦
我去開九龍灣
少人到仆街

力威

岩岩join左goji，頭先做埋d測試，個測試就免費，一年有6次，但個coach就約左我黎緊星期二教我做機，唔知洗唔洗錢同sell到我仆街

Fitness first 就逐個月被，好似700幾一個月一年約。雖然係貴過p記好多，但人同埋環境都好好。不過就多數係港島區，九龍人唔太就腳🤦🏾‍♂️⋯⋯

力威？
有冇人試過

748
pt試3堂總數7xx
admin fee 就300
唔要試堂就admin fee 500

點解唔BOOK 共享果D?

學校gym rm $0 但而家暑假好撚唔就腳 車錢都蝕埋

好貴不過胡師傅練上身係幾有料

垃圾
狗也不屌

知唔知係一次過俾定有得分期？

physical 200/月
講時講 p記依家愈做愈仆街
為左慳租縮晒一層 迫到屌晒老母
先係沙田 之後係中環 其他唔清楚
中環三層變一層 啞鈴區做到屎忽撞棍咁款

測左d乜

謊死唔係體脂 BMI 1RM 果類咩
要不是點sell programmes 比你

係咪都係588 all club送三個月

仁愛堂 $219

屋企附近非連鎖gym 250/月 兩年

好抵!!!可惜我已經轉唔到

而家fitness first all club 7百幾
但忙到成日冇去蝕曬...

有冇巴打知金鐘pp最近有邊間？
純粹想就腳唔concern價錢既話有咩選擇？

Pure岩哂你

Cwb pure $76x / month old member + 公司 price
有意轉all club

灣仔 cwb 中環都有goji

我阿哥係入面做緊sales
有興趣可以tg同佢傾傾

果邊有兩間pure
下邊金鐘廊對面果間好細好迫
上年問$1049
花園道就$1199
地方大好多d野都新
有埋泳池
其實都係得依兩間
唔計香港公園康文的話

幾錢先

大plan 不了

依排做緊預售優惠到7月中
One club $392 包毛巾同一個月十堂fitness/瑜加堂

$588一個月 一年約送半年， 平均$392

想知pure貴係邊

教練質素
環境
機質素
有堂上

聽講佢部跑步機有冷氣

waterfall $300 左右
可以逐個月俾

可以去黃埔間FAC睇下 機唔算太多但黃埔個FAC夠少人
$198 24個月

Fitness First最好
無人搞你無人sale你
又多堂上仲要任上
又多野玩
包哂衫褲毛巾

而家join all club要幾錢個月?

前面好似有講700幾？
我前年有簽過一年
All club要800幾

咁撚貴

Utimes fitness
有3間
堅尼地城 西營盤 銅鑼灣
不過堅尼地城果間最大 最多機
月費599蚊 無contract 可以用現金比
24小時

有冇sales煩鳩你

無
無人理你
自己做自己野
Yo下人又得
果到黎黎去去都係果d人 師兄都會spot 下人
不過個個都好大隻

Fitness First $7xx

無知一問p記指physical 定pure

P記年初做一拖二
簽左183，30個月all club
而家好似貴左好多

以前join過p記
平都無用，真係好撚煩，又唔多野玩
FF真係有佢值得嘅地方

一個月3-5百算係咩，至貴係食野
又要返工煮唔到，出街叫個飯叫碟菜都60up一餐，仲要食油咁

$0, 自己屋企砌gym

但係買架生都用左兩皮野

fitness first 算係最高汁 多外國人做唔洗對住班mk

而家p記做到咁平
係咪好多人
聽friends 講沙田p記好多人

好遠呢但係

evofitness

舒適堡 中 😎 199一個月好撚抵
即刻簽左黎玩梗幾個月
你岩我可以叫我比sale平啲你
tg

thisboycw

係199

學生哥錢都要水

之前收到p記sales whatsapp
199
96個月
玩就預左玩1世
但我預唔到自己咁長命

8年 我怕未有已經執撚左

康民唔太方便 ，香港真係想做下gym都咁[撚難

康文署仲要大部分都又細又多痴線佬

巴打住邊？連康文都唔就腳